未訓既咪入黎傾下計囉（388）

Yeah 毒撚要破處了

人人人人

話我話

Hi

早晨啊

一入黎就即刻眼訓咁勁

學你先：有人理我個post好開心

唔明

屌 明啦

我見你第一個post果時係咁講的

起我底！大膽

好難啊java

我太曳

禁電腦本來已經係一樣會頭暈既事

好肚餓

Debug左成兩粒鐘都未搞掂

終於開咗

但係又刷左牙唔食野？

訓醒再搞啦

誰入地獄

恭喜樓豬破處

你
嚟 姐姐陪你傾計

係開心事黎既 你唔好走啊 要負責任架

極度需要人陪

做paper啦姐姐你

即走

我陪你 抱

聽晚先

唔開心嗎？

咁樣會嬲你一世

似我

做咩

每日一篇

做埋聽日weekend要放假

怎敢說心事！

祝福u too

係咪諗左好耐
怎敢說心事 五粒字 好熟 但又講唔出係咩黎

上個水先

halo窿窿

我已經著晒長袖衫褲用厚被cls

睇你個名即刻有句沒有歌～出現咗係我個腦到

早晨

好似好耐冇上嚟

見到心事巴個名好想唱k

早呀

咁你有冇掛住我

我都係

證明你仲精靈 唔眼訓 要留低傾計

開youtube即可

屌 有冇咁核突啊

咁肉麻？

對住絲打不嬲都咁肉麻

希望5點瞓！希望

唔核突d點吸引到女仔

我唔係行開肉麻路線㗎喎

咩料

會嚇親女仔

講下姐唔好歧視啦

祝福

我要殺出一條血路

燒咗心事巴佢

Y e a h

點解咁勁仲可以著背心

咁快就想組隊恰我

唔好殺晒啲女女

可能9up

冇一齊過

咩事

其實我凍到全日都係被竇

屌 我都係

可能現實就係著曬羽絨嘅呀叔

調教到你變肉麻

小弟人稱專業9upper 未指教 請問你何方神聖

9upper

I am professional 9upper

好恐怖

會唔會係同一張被
我超怕凍的

虧佬

阿叔我準備去游冬泳啦 join?

虧佬^^

影張相放上嚟我再join

我既缺點就係唔識英文

咪講真野啦 玻璃心黎

45分就訓要保持我個靚樣聽日見仔仔

同盟？

三分鐘

怕醜啊痴線

大叔咁怕醜

唔影點睇你個靚仔樣

叔叔不行烏

45了

晚安了

下次冇流鼻涕先啦

再見了

聽日再調教你

早抖了 加油

好驚喎

嗚 加唔到油啊。

大家係咪瞓曬

一齊瞓囉

5點！

Ok

好悶

你地講緊乜

冇呀 隔離好似傾緊感情野 我答唔到嗲

你有甚麼故事啊

瞓先 早抖

晚安

我都瞓lu good night

早抖

集體離場

譚仔

樓豬自己R腳趾啦

goodnight

你要番黎還番張被比我架

Okok

又出現了

我已經不可以跟你做朋友

早更

食大快活先

新人留名

Hello 不仔

又遲到

睇黎好多新人

全靠我
講笑

師傅好野
我依幾日返工都攰死左

我真係好勁
凍天好好訓，琴晚終於冇失眠

點解師傅咁勁
真啊 冬天真係好正

重要睇 皇天擊殺

Up到圖未

我好靚仔

好似係喎

未so9sad

發現cls

點解政府官員可以用自己公司接政府生意

小弟我飲左一星期茶啦

hi

我都好悶 原本諗住今日出街最後好似畀人放咗飛機咁

典解

好...L....凍....啊

我同你傾

冬眠真係好正呀勁好瞓 前日瞓得4個鐘但都好似瞓咗十個鐘咁

我再重申 我係絲

係個被竇到 唔想出嚟

平時冇嘢做喺屋企打essay睇下片

hi窿窿

我對你嘅言論賦予強烈譴責，希望情散人安樂呢位人士盡快道歉

好L驚喎你條辮

鞭u調教你

對打！

本來想去圖書館溫個靓書 點知又凍又落雨

靓

sorly lor 個輸入法唔知咩事

罰抄啦 靚x10

靚靚靚靚靚靚靚靚靚靚

prep interview

Add oil

乖

sweet

老細請

蝦餃燒賣

食到嘔啦

靚魚球

暴徒死不悔改 希望安樂巴盡快向我方道歉 咁樣先係止暴制亂嘅最佳方法

屌你

好想飲茶呀

好想狗衝

狗囉，然後我就可以食浮狗肉

快啲劏左我

有冇人有玩碧藍航線？

咩黎

楚楚! 楚楚呢!

好驚呀

lone哥

個個都蝦我

邊個叫你扮女人

唉 我放棄啦

等唔落雨再去囉
唔知點解諗起之前得幾度係都要上大帽山嗰個女人

我都係
不過我要起身啦準備受死

心事巴終於肯開post

手機驚 好悶是但Down黎玩

幸

大陸game來
不了
你射左波?

畢仔

冇射波 大陸咩

我google左

好凍開始得返12度

me play plastic

玩到楚楚出黎為止

有個fd玩左好耐儲左好多pixel婆

pixel老婆 打漏

用膠召喚楚楚

窿仔 我都要受刑

玩殘佢個post

咁chur

好耐無見
我最近都好少上

即係點 唔熟 儲角？

12度 點跑步。。。

係 玩左好多年
儲儲埋埋好多skin

去被竇 瞓返夠。。。
咁押韻

屋企跑

最近多咗好多功課 係咁趕功課
少咗上嚟

加油 做完就解脫架啦
聖誕慢慢玩

架

Same here

德

玩咩先, 講清楚

玩手指

去食d野先法國個小腹有d痛

6點仲未食野

未呀食d野先

有冇手足喺網上買con?

病咗

今日有咩新戲上 想請自己去睇戲

神探

如果可以買芝士片食, 正

佢之前話想睇的

唔該收返埋個 電 話啦

frozen啦咁你去睇

未睇1

我地 宜家 係黎 睇 戲 架

重要咩, 你志在睇場戲姐

慘

返校睇左未

雖然maleficient都係同佢睇完2先自己睇返1

巧驚

乜黎

黑魔后

套final fantasy落鬼左，仲未睇
好想睇

好似都好耐了

原來有兩套神探

唔驚的

你睇左了？

我幫襯ig shop

我睇左

畢地好波

睇左優先場

好

岩岩買左了

我都幾毒好鍾意睇動漫 但對Figure/模型冇乜興趣 同埋唔會對二次元野打哂飛機

典解敏仔貢靚仔

帶con做型男溝女？

好緊張

飲完水發現個水樽有隻小小強

五大訴求 缺一不可

小小強

好核突diu

認同牙

我屋企早排都好多蟻入杯，最後解決咗

應該有隻大強你要搵佢出黎，唔係只會更多小小強

笑死 係咪睇左frozen反共個post

巧型巧令仔

心事

......會唔會聽日入廠洗胃 cls
小強好撚毒

真牙

我屋企勁多小強 平時都見慣不怪
但係食物同野飲到就.....

下世飲水小心啲

德
旺角黎既小強

養貓貓

飲左浮雲d沖涼水

好撚毒

大把小強比佢玩
諗起個畫面都頂唔順

貓貓會捉俾你 黎換取你好感

真

想做海鷗

海鷗只跟海鷗一起

如果係型唔洗戴都型啦

咁貓貓咁玩法 佢都dirty喎
驚佢拎黎食

有d驚

每日捉魚食

你咁型cow死女啦

真呀

食過覺得難食就唔會再食㗎啦

我老竇個年代d貓幫手捉老鼠，好撚勁

我係

我老竇做嗰間公司隻貓都識趕

難得出街 著靚仔d先

連人生 都迷失

可惜冇女比我溝

上水

羊羊，今日冇堂上

SJ 巴
Day off 都早起身

楚楚！楚楚呢！

羊羊到

唔早啦，12點了

唔知同你嘅時差
下晝有咩搞

食飯先！聽日要見工 仲係好唔ready

你日日都有工見

點先算ready

食完壽司
好凍

PS+今個月d免費驚咁辣殺

恭喜曬

唔請禾食

自私食

唔可以咁做

好毒

嘻嘻......

唔洗翻工咩

我地圍爐好冇

想轉工

Join

咩都好熟悉

呵呵

點解瞓icu嗰個唔係我

差少少咋嘛

中頭獎咪好

抵死既就唔死

點都唔會開心

你個死仆街 有得珍惜既你自己唔珍惜
幾撚多人好珍惜都無得呀 屌你個仆竹5
[我屌死你呢啲仆街呀

屌得好 我屌佢都廢是

我本身準備左好多野 而家咩都無得做啦

想同大家傾下計

真 大力啲 我好想死

又話屌死我 我未死呀 埋黎屌啦

一齊黎屌狗啦

仲有咩繼續既原因

有冇人想打狗

你同浮雲拍拖啦一係

我淨係想同返佢一齊

G持

揾佢

冇用的

唔去揾點知無用

搵左咪知

再揾呢

都冇用的

你又知

唔食屎都知屎臭

做人要有恆心

然後煩到畀佢block

你真係有恆心

即係人哋而家未block你 it takes time

有時間都冇用的

係兩個都需要時間

人哋話
上天關你一隻門 必定為你開一扇窗
今日 我去教堂門口 見無開門
於是我去我平時根本唔會去嘅馬會 買咗張六合彩
到咗 9點半 我終於知道 呢句說話
係錯嘅

你有無諗過佢開嗰個窗係比你跳樓的

大家都冇時間了

你放棄啦

放棄人生了

你喜......

=1]時間永遠都有係睇你點樣用[/size=1]

佢都就走了

真係咁唔捨得嘅 感情永遠都會喺度

但個人唔係到了

越黎越早眼訓

我想長眠

冇得交換禮物了

想屌鳩你
不過都係算
積下陰德

求下你屌死我

冇得一齊mon post了

啱啱教完堂

支持

上咩堂？

支持浮狗 立即跳樓

游水

唉真係好掛住

隻腳終於唔痛啦
好開心

呢個可能係你唯一既發洩途徑
廢事搞到你唔敢再入黎

逼死我都好

佢話佢輕 我又諗起單手抱起佢了

游水 你個邊幾多度？
一定凍死

錫佢要烏低身的

架架u so nice

做浮屍都想面朝下

我係三好
說好話做好事存好心

好掛住佢叫我食屎

係咪唔沖涼就可以生蛆蟲

佢著高踭鞋行路好大聲的

冇得保護佢了

咁熟......好似n年前有睇過

仲記得佢考ielts去接佢

冇病都好唔舒服

死仆街你無心改有心改既人係4唔會問有無機會

你講改咩先

同埋佢個高踭鞋都唔高

不如你講下我仲可以做啲咩

佢手仔巧凍的

佢好靚好叻的

仲有好多野想帶佢去同佢睇的

點解咁掛住佢既好 點解佢要咁好

好想同佢同大家傾計

mon到佢瞓 反正都冇其他野好做

佢巧傻成日無啦啦瞓著的 好掛住同佢搭車佢搭到瞓著左

好彩有我提佢落車

點解呢排咁攰咁餓咁眼瞓 但瘦左 記得佢講過情緒都有影響的

垃圾

我而家返緊兩份工 遲啲返三份唔得閒理你

仲邊有心情返工

你仆街自己諗你等佢畢業送層樓畀佢 再唔係拎幾百萬拍套電影追返佢囉做乜都得啦 攤係度托7咩

就係做乜佢都唔會返黎 而且佢都就走了

訓先加左人工準時返公聽日仲要搵靈雀bb

你點放得低的

有啲咩活動可以浪費時間hea一日又平或者唔使錢

睇戲啦

我頭先夜觀星象 幫你算好左 你聽日去出家做和尚 10年後練成鐵頭功去參加我是歌手就會撞返佢

都唔平的

你都係去瞓啦

一舊水已經算平了
仲有咩娛樂係少過一舊水可能消磨兩個鐘

冇你咁有錢 今日睇左熱氣球

想食雞粥

可唔可以唔瞓醒 唔瞓醒就唔會諗佢了

諗起佢戴口罩個樣了

就快一點啦又

仲要打文

已經無曬人

咁你係咩

食屎賤狗

咁遲食飯？

今日終於屌完份take home exam 。完asm了。剩番兩個online test。啲test一個星期test一科

係。

我仲未做完

咩topic

佢見到你咁頹
你有無諗過佢見到你咁佢都好唔開心

日本文化

即係要我收埋自己頹唔好畀佢見到？

有冇成條題目樣

浮...呢個係你人生的考驗
睇戲 打機 呢D事只可以好短暫咁止到血
問題有兩個︰
一係你解決件事
一係你改善自己對件事的看法

看來你覺得件事解決不了 - 因為她要走
所以你只有改變自己的心態 先係止血的方法

冇人失戀會快樂 只有硬著頭皮頂住

你keep住上水, 都無非想佢知你好頹je

短暫止血 一停就流血 唔通我一日睇十幾個鐘戲咩
真係冇得解決的
而家睇法就 大家都有眼睇 係我搞成咁 本身可以好地地好開心咁拍拖

佢都知 但冇辦法 唯有繼續叫春

你唔好比佢見到你唔開心嘅樣囉

係咪你請

淨係喺度叫好啦

有仔

aa

未得手

會自爆的

出pool飯

唔洗自爆都認得你

屌

我都唔想見人了

男神係點樣

得手再請

你好似講過

好好有一日就讓這一日為大家留下美好回憶la

都冇其他地方

高汁仔仔

偷偷望下佢就好啦

咁樣完仲邊美好

係咪成個post嘅人都識佢

唔去啦 真係做痴漢咩

再講會自爆

形容下

我小薯嚟

係

我記得你講過個topic做乜，你唔想講就算

佢唔會想的 如果佢想 我日日接佢都狗衝去啦

哦
而家做嘅係另一份
上次嗰份交咗了

唔係話識佢呀，係佢講過我記得咁解

我還是唔出聲 由得你係度叫苦
我唔覺得你係叫緊春
不過我的睇法唔重要
亦不是重點

不打擾是我的温柔

叫苦同叫春有咩分別

哦...咁就好
加油啦

你究竟想我去定唔去架

@浮狗
我覺得你要聽下呢首歌 教你走出失戀

你係叫比佢聽

肯定大把SP

威

你係中晒

冇圖講經

唔想做
我就打爆字

唔去

躝

你嗰個都唔差

唔同的 我冇得唔怪自己的

咁應該點叫春

頂 你好似無幾耐先講完呢個字

想分手了

唔會去 除非佢想

係你同人地分咗手之後 你要知自己唔應該做咩

早抖。

花式叫春
扮唔care

係佢同我分手的

發夢個陣有得影相就好

冇咁高技巧

浮狗抵死 唔洗幫佢

你要活得好過佢先

覆人一句即刻俾人問候

成日見到你係其他post

正常人見到都覺得佢慘嘅

知鬼

以為你講早抖就走去訓 中計！

問候翻人

你叫佢食屎啦仆街仔 佢會開心啲

係你比人問候？

我AI嚟

真係冇晒心機了 佢會活得好過我的 咁樣我都開心的

我真係訓

梗係la

有咩program可以dun

唔會囉

幾時

點解

今晚記住影

晏晝約食飯嗰陣

都唔似拍緊拖

我有約你咩？你係咪又認錯人

因為太耐冇見？

你得罪左邊個？

你過隔離睇就明

係掛
好似有

上水了

係
我自摺緊
無動力出街

樹窿？

你可以試下pm我

柒妹你好

is

Pm錯咗咪柒

嗨咁多位

你冇約佢 佢又冇約你？

dim g

你好
做左啲咩呀今日

pm中咗請你食飯

佢有 我唔想出

咩呀 我地唔係約緊聖誕食飯咩

咩樹

我咩都唔知但係你個態度有d問題

可能係

我都冇約你睇嚟你真係認錯人

2點前一定要訓
聽日要見工

試下分享下開心事先
今日睇左戲 食左黑松露炒蛋同奶油脆豬
好涼好舒服

我都幾肯定係佢
因為佢啲post同佢講嘅嘢同佢真人完全吻合

今日又做左一日廢青

所以就要含家產你又知佢本身無問題

無......只係既然你唔知佢本身有無問題就應該慎言啫
點解你要假定左佢本身有問題？

我完全睇唔明你哋嘈緊乜

講下佢中文名有幾多筆劃

唔係喺group約咩

頂你個肺

我都唔知有得嘈咪嘈

我好中意食奶油豬

唔花式爆佢

得你會知中唔中 中左都得你地知 不過你唔想就唔好了

冇

食好野好開心的

點解其他人會燥底

我原來句嘢就中性我想佢死就直接一句"收皮la,臭閪"

但係除咗嗰個人之外我就諗唔到同你好似嘅人了

你覺唔覺全世界都燥底左好耐 都有一兩個月

仆街又認錯
你究竟係邊個

厹掛

咁我可以簡單講講我見解
幸話佢有個仆街fd係ig cap個story嚟屌
話佢做咩唔自己死 害多個人
然後就有一班人一齊屌佢個仆街fd
之後布丁狗話佢地可能係物以類聚 覺得幸本身有問題
跟住就比人屌埋一份

即係平是扮冇野

頂

打小啲丁可能唔會眼蒙

係人都躁，所以？直接屌人老母lor

得嗰個人先會講個躝字

從不打丁

明明就係句物以類聚出左事 你無自覺？

嗰個咩人嚟

燥底咪發洩出黎囉，唔好對其他人發洩咪得

係鬼[sosad物以類聚呢句係俾人屌含家產先再講

咪你

你錯咗la

係咩？可能開追故黎睇睇錯，再睇多次先

幾時既事
琴晚個post?

真係唔係我
我冇whatsapp你

我未去到噉口臭雖然可以

都係唔明點解會燥底
屌 好無聊 訓

訓啦柒頭！

8~

我唔明你句 我真係好撚好笑
係咩意思

如果我係事主見佢屌我，我覺得無錯。我直接放個cap圖咪得

佢假膠緊

咪係 你又唔係事主

好似係

膠膠下無啦啦俾人屌冚家剷

咁我無理解錯啦，咪就係句物以類聚出事囉

我就一路睇一路笑

我咪話我好風趣lor

係囉你喺度自嘲緊

吓
屌你比啲hints相認下

畀人屌完先講

你比人屌冚家剷好笑d

但人地燥緊就唔好亂up刺激人啦

molala玩互屌咪玩

下......咁可能係我對「屌人」個尺度同你唔同
明明係屌你冚家剷之前講

我睇到

閃

之後又跳幾個本身唔知頭唔知路又認同埋堆

咁架咩

你死la

咁驚比狗咬？

自爆？

部walkman仲要煲百幾hrs，先夠200hrs

咁都有得相認？

唔緊要啦 都臭哂 玩爛哂

你係中同定大學先識的

慢慢聽到靚啦

我覺得係大家都認錯人

唔知你講乜

佢份人太膠 好易認

我好亂呀 點解會咁樣架

我話我

佢個頭已經印住左

must啦。最享受係可以聽到個變化

係喎是但la 屌。

我都唔知你講乜

有冇咁柒 我都驚驚地

恥笑開始

食屎 我真人好正經

勿認真

真心膠

好似連狗咁正經

我好認真的

小弟一向認真

起咗你底 我真係無fd會坐海旁自己隊酒

不過都係佢哋屌我先我唔係曱甴有瘋狗症亂咬人

假㗎

準備恥笑三寶

唔會玩膠囉

嘻......你抵死

ok 信你

你係咪似連狗

我認真 其實會唔會真係柒咗

幫佢洗咗戰功升軍階添

我唔係好明點解你係樹窿post講死返隔離
有分隔唔隔離架咩？

啲人話就似 我覺得我唔似

似連狗咁厲害？

我覺得你好撚似 你一定係佢

點會

因為佢地成日叫我地去Mon隔離post
個時我連呢個post存在係連登都唔知

<< 我都識得你

屌 真係認錯人 信我
因為我地真係喺個group 嗰度講幾時食飯

呢個樣唔似

呢度咪隔離我都係聽返嚟

我頹摺毒邊有人識我

咁都有得暗示？ 有名唔叫叫隔離係咩玩法？

慘？唔知頭唔知路你話人慘？
係咪想我公開屌鳩浮狗吖？
佢叫春我地唔追擊佢佢執到啦
佢係最冇資格叫春嗰個

呢樣我同意。

呢堆叫笑得好仆街

halo!!!!!!!!

我知我錯 係抵屌 冇左個好好既女朋友我都好後悔 但都冇得返轉頭了

熊仔！

德仔

是但啦 點玩點屌點燥點自爆點叫春我都Wfc

唔識唔知咩文嚟

糕仔

唔係想你覆我吖摺埋啦
圍爐冇撚圍埋嚟
幾廿歲人負下責任啦
錯要認 打就企定吖屌你老母

一定係你

布甸仔

浮狗唔叫春會死架

咁嗰個咪唔係我

呢點我同意。

透透

牙糕

我都同意。

感冒 好痛苦
6:30要起床
上班地點還是醫院

真係

掛住我？

咁你究竟想我摺埋 負責任 認錯 定係企定畀你打？

who

啪兩粒感冒藥上床訓啦

辭辭
做乜病左仲唔訓下

我屌

係啊

有火藥味

10/10

嗨

nth bye應該真係我認錯人
估唔到有人同你同u同major同一日生日講嘅嘢同你一樣

哈佬 未訓既手足

hi 我今日同到男神食飯

睇黎真係幫布甸仔book定寶福山

屌真係完全一樣

認錯人

真
佢地一齊個陣幾乎日日上黎曬命
而家又日日叫春
想講有幾耐風涼有幾耐折墮,抵撚死的

不過我說好話做好事存好心,不屌牠了

唔係呀佢真係無認錯 但係我估唔到佢係邊個

y?

架架
你句野好熟 啊三好

佢唔係係樹窿post做bot架咩，一單野就收佢皮？

因為一齊嗰陣真係好開心的

算啦

終於見到！

你頭先
辣興人

係我係咪自爆咗

我唔知啊 我好少睇果邊

好開心
全程勁怕醜 面紅冇停過

即係相認成功？

其實都忍左好耐
不過毒撚冇地位冇資格表態

去食咩啊？有冇下文？

我冇想你覆我 所以叫你摺埋
你要叫春唔好講到自己咁撚無辜
你做就做咗 唔撚好用言語修飾
認錯唔撚會咁撚樣囉
打就企定唔撚係比我打囉
中文邊撚個教？
我都想打撚死你呀屌你老母
做錯嘢仲咁撚臭串
你憑乜撚嘢

好痴線 心跳加速 d血瘋狂pump上黎既感覺好正

去cafe食
約咗之後一齊食飯出街

點解要忍？

on9, 明顯佢辣我先

佢知我邊個但係我唔知佢係邊個

事實真相冇人會知

真我仲要瘋狂手震

我無追到post
Btw 歡迎你黎

事主知

咁每個人都可以喺度9up嘅
我係大愛撚

唉屌你

Cc

你係咪撞邪？

我幾時有扮無辜
做左我冇唔認 呢到差唔多個個都知
打完舒服啲既你可以搵我出黎打
覺得我串既對唔住
我都想盡力補償返

因為我覺得唔會有人企我呢邊
無謂搞大佢

我緊張就會手震

我地真係無約食飯？
一次都無？

我都會⋯⋯

我唔係人？
發生咩事

都有其他人屌過的

冇約

我都知

真 我覺得比人唱出去都係應份
不過當中細節有咩分歧就唔敢講
唔知你地邊d講真邊d講假 邊樣係事實既全部只有你地當事人先知

所以唔關外人事

吓
Group食飯嗰啲呢

過去的事
其實冇乜野

約人啦

我站在有道理個邊

我講笑

我就咩都唔知的
我旁觀者嚟

點解你會咁諗 成日都叫你俾啲自信㗎啦

想你

算了
知你會鑽牛角尖,唔想迫死你
你都需要一個地方發洩下既

架架
我撐你架！！！！

仆街咁你係邊撚個
我有啲熟嘅都有約過出嚟㗎喎

之前咁開心你點屌我都唔驚的

咁唔好討論
我知d唔知d好辛苦

下次見到你就相認

同佢拍拖巧開心的

又無認錯人？

唉屌 我發現錢真係好易就洗哂

唔係話要私了嘅咩

咁就算啦

當 當時人都唔出聲，唔關事既真係唔好幫口，屌完任何一方都可能係錯。

今次肯定冇認錯人

咁你都要約先得掛

神獸出沒注意

獨獨早晨

早講啦,我谷住谷住
等你下次拍拖未比人飛之前再屌鳩你

佢真係認到我 屌

有緣就會見到我

唉吔 咪咁啦 有邊個唔係架
我唔想再好似以前咁屌鳩你啊

浮狗咁叫春 一定隨時爆架啦
咁想爆我咪食花生

洗錢容乜易
而家d野咁貴

始終唔關我事 我又唔係咩大喇叭，講唔講出去唔應該由我選擇

獨獨

有冇咁想屌我

難啲

呢個講法就100%正確，屌人之前唔清唔楚真係顯得自己有幾咁on9

lm

德仔晚安
邊有神獸呀

笑死 相認啦你地

覺得自己唔屬於任何圈子

曬命者死

你啱
但我啱啱先上網又買左個袋
百幾蚊

笑死

冇得曬了